日頭人多出動先係王道

831日頭點解冇捉人？因為我地人多。入夜啲人返屋企，掉返轉狗多過人，自不然夠膽咬人。
太陽快落山就一齊走，勿戀戰。

全城開twitter account，將#chinazi推上worldwide trends!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

自推